做得保險妹係咪都拜金？

最近網上識左個女仔， 佢話佢做保險唔係為左錢，因為見識多d 可以幫到人自己又開心喎
大家覺得保險妹娶唔娶得過？
其實做呢行既女仔係咪都好拜金同埋個人好功利？

職業歧視 兒登仔智力可見一班

靠把口搵食嘅人講啲嘢都好信嘅

做得保險妹 係咪一定會開床單？特別靚靚地果d

返工邊個唔係為錢
不過講到為左幫人又虛偽得濟

做保險唔係問題，但講得做保險係幫人多數有問題，即係佢想sell你

我好少見到壽保醫保旅遊保係真係幫到人

唔係為錢唔通做義工咩
多餘問

其實有冷靜期點開

其實洗鬼咩，d阿叔阿伯坐埋d講嘢都落搭啦

做保險一定好清純 雖然佢同我唔熟 但係會為我未來打算
又會擔心埋我會有意外個陣會無助 三不五時就打黎關心下我
保險妹真係好有大愛精神 個個都係現代德蘭修女

直接做雞仲快喇

做雞你歧唔歧視呀

唔歧視